泛民集氣 籲投3號

2018年11月19日

泛民集氣 籲投3號

謝榮耀攝

與其說工黨李卓人選情告急，不如說香港告急，當美國因應北京干預香港而考慮撤回香港的獨立關稅區位置，保住香港獨特位置不變，至為關鍵。保皇黨只懂指摘美方抹黑，而不思量如何捍衞香港自由之際，真正港人聲音，更形重要。民主派昨午齊集黃埔港鐵站外，呼籲九西選民為香港未來前路於11.25作出選擇（圖）：想繼續做國際都會，還是甘於淪為中國其中一個城市？眾人高呼：「票投3號，香港有生路！」其他參選人有陳凱欣、馮檢基、伍廸希及曾麗文。

上一則
上一則
前民協成員撐基：不應用欽點制

下一則
下一則
無暇見領事 泛民斥小器 林鄭拒赴FCC外交酒會

曾斥舊戰友鎅票馮檢基打倒昨日的我
陳凱欣避質詢 再缺席民間論壇
前民協成員撐基：不應用欽點制
被抹黑無加入房屋事務委員會 李卓人促「陳屈人」道歉